曾俊華：積極考慮參選特首

財政司司長曾俊華今日（12月3日）在商台節目中，稱積極考慮參選特首。

退休法官胡國興、前民建聯成員胡世全早前先後宣布參選特首，特首財政司司長曾俊華在商台節目中，被問到是否會參選行政長官，曾俊華指決定要從個人出發而非個人榮辱，如果參選對港人有利，即使會受到攻擊和其他影響，他也會積極考慮，現時要按步就班作決定。

曾俊華又指，有很多人問他是否參選，包括認識他的人和很多網友，都鼓勵他參選，因為社會上有撕裂，施政有困難，要改善現時情況。另外，曾俊華指亦有很多人叫他不要參選，避免受到抹黑攻擊、家人被騷擾等，大家的意見和鼓勵都出於善意，他非常感激。

多謝咁多位網友支持 尤其是LIHKG的朋友
我會繼續努力

Anyone but CY

睇黎係已經得到左中共支持

我又冇得連任

算唔算得上好消息

你快撚 d 辭職去選啦
好想睇前上司下屬互屌

咁快想見光死

689：你永遠不會成功

佢出閘的話689 就難了

To resign or not to resign,
that is the question.

你慌我會對住CY唔走咩

好行唔送

含撚啦屌你老母臭閪5毛，咁撚快幫689 抹黑？
大家認撚住呢條撚樣廢閪

係就快啦屌你老母

唔使咁火住
佢都講得啱
真心要比D energy大家睇下
不過有句說話想講
三年不鳴 一鳴驚人
睇住來啦

有分別咩？
咪又係死路一條

好撚煩呀屌你老母
表個態都要睇d支那狗面色
次次見到出黎俾人問又要遊花園真係戥佢辛撚苦

689 四年前咪講到曉飛。
呢四年做成點大家有眼見。
不過我最想見到得689同孽瘤入到閘。

講積極考慮又唔宣布參選，似中央唔開綠燈
應該最終參選無望